好佩服做馬會pt既人

坐窗口既員工又要快手又要心算快而準，特別係賽馬時候慢d都俾人屌

企大堂既員工雖然看似游手好閒，但要應付成日留連既癲佬同廢老亦唔容易，前者癲癲得得，又要擔心會唔會發瘋打人，有d捉住你講d無厘頭既野煩都煩死。後者無d公德有唔鍾意掉垃圾落垃圾桶， 打乞嚏同咳都唔會掩口冇d衛生

利申：前員工

自己讚自己好咩

唔係，所以我做左幾個月就無做

唔明點解會冇計數機 以前返馬場坐櫃枱 啲人買得複雜又大 找錢又要心算 臨響鐘前又要快 找錯錢自己賠差額

今季開始佢終於肯加個計數機係個系統，當你按完end制後顯示收錢定派彩個畫到有計數機你按但有d阿姐見你用都會疾你咁都要計數機

終於捨得出
d老屎忽真係 保障自己關佢撚事咩心諗 做得快佢又唔會賺多啲 係到嘈嘈閉

人事關係最撚複雜 d老屎忽好似大撚哂咁

馬會counter 無計數機架？

做左兩年投注站 大多數都坐窗口 依家心算計得快到痴撚線
不過我做個間好warm 大家都打成一片咁 依家resign左都好miss佢地

是非多到呢